大家買啲安全啲嘅手機啦

其實Android原生手機有一個功能，叫multi user，類似電腦嘅唔同account，你係一個account入面唔會俾人睇到其他account嘅嘢
咁大家被查手機就唔使太驚啦

唔係部部手機都得架

有呢個功能嘅手機：
（買之前去機鋪試下，因為可能update咗係刪除咗呢個功能）
1. 所有Nokia Android 手機
2. 所有Google pixel 手機
3. 所有Android one 手機
三叔用家可以用secure folder

如果知道呢樣嘢嘅請多多指教，小弟經歷尚淺

如果有其他手機就係下面加落去，唔該哂

香港冇得買pixel

買水貨

LG 有

lg v40 thinQ 之後冇咗啦

G7教仲有喎

g7係v40之前

唔肯定update之後有冇

已經 android 9，啱啱check setting都仲有

OK，唔該晒

真係唔好意思啦

大家研究吓啫

LG最正係呢樣，其它機我唔知有冇

呢個係雙開，同multi user 唔同喎
睇下第一幅圖

我知，係兩樣都有

ok worO

false sense of security
你當啲狗盲嘅咩，見到你仲有主 account 實會叫你 unlock
都係嗰句啦：我唔解鎖

世界上只有兩款最安全嘅電話：
iPhone
Pixel (P3開始有Titan M 獨立安全晶片, P2都有個security module)

同一個共通點：updates, security patches最快

想要360支那app衛士就買samsung啦

Google pixel冇行貨
nokia又好似唔係咁好

再加上我冇錢買新機

而且我唔鍾意用i o s

我用緊htc考慮緊sony

有用
推

LG呢?